［尋電話］有人喺中環食完飯行過跌左部oneplus 5t

信德附近跌
純黑色手機殼
有塊爆爆地既玻璃mon貼
如果執到既話tg @damnsonnn
利申幫朋友問 唔喺現場

推

Push